基於香港新近大規模抗議活動的遊戲《時代革命 I》，被 Google Play 商店暫時下架。

In an inaugural post with 3,000 upvotes on LIHKG, the creator of The Revolution of Our Times billed the role-playing mobile app game as “the biggest international promotional campaign in the world” for the ongoing protest movement.

But within three days of its announcement on Hong Kong’s Reddit-like forum, the Android-only game was suspended from Google Play for violating the platform’s “sensitive events policy”.

push

Pish

似乎已重新上架了。